如果泛民唔申請禁制令，星期六都唔夠人玩？

雖然今日順利，但係你得廿幾人，秘書同保安都係對面嘅人，點玩？

預左無得玩，但無得玩都要玩，要堅持到底

衝突真係唔會夠人
好心公民黨班人快手啲研究下禁制令